\documentclass[10pt,twocolumn]{article}

\usepackage{lmodern}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{caption}
\usepackage{svg}

\title{\vspace{-0.6in}\huge{Line Tracker -- Tracking Source Code Lines}}
\author{Ahmed Shuaib (110184126), Elliot Adams ()}
\date{\today}
\captionsetup[figure]{labelformat=empty}

\begin{document}
\maketitle
Department of Computer Science
\\
University of Windsor, Canada
\vspace{-0.4in}

\section*{}
Abstract-Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede. Sed bibendum. Aliquam posuere. Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio. Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna. Curabitur vulputate vestibulum lorem. Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros. Sed id ligula quis est convallis tempor. Curabitur lacinia pulvinar nibh. Nam a sapien.
\\\\
Keywords-Foo, Bar, Var

\section*{Introduction}
Automata Theory is the study of abstract machines. With the help of this branch of theoretical computer science, many methods and tools have been developed that are widely used to analyze systems, design compilers, and programming languages. As software continues to grow in complexity many modern development tools are developed to optimize the development experience. This paper aims to explore the use of methods and tools of automata to achieve an optimized development experience in the context of 2D game design and outline that can be modified and/or built upon.

\section*{Data Collection}
Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede. Sed bibendum. Aliquam posuere. Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio. Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna. Curabitur vulputate vestibulum lorem. Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros. Sed id ligula quis est convallis tempor. Curabitur lacinia pulvinar nibh. Nam a sapien.

\section*{Technique Description and Evaluation}
Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede. Sed bibendum. Aliquam posuere. Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio. Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna. Curabitur vulputate vestibulum lorem. Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros. Sed id ligula quis est convallis tempor. Curabitur lacinia pulvinar nibh. Nam a sapien.

\section*{Presentation of Line Mapping Information}
Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede. Sed bibendum. Aliquam posuere. Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio. Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna. Curabitur vulputate vestibulum lorem. Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros. Sed id ligula quis est convallis tempor. Curabitur lacinia pulvinar nibh. Nam a sapien.

\begin{onecolumn}
  \section*{A Picture...}
  \subsection*{Description of Picture}
  Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede.
  
  % \begin{figure*}[h]
  %   \centering
  %   \includesvg[width=\textwidth]{bongo.svg}
  %   \caption{A Caption...}
  % \end{figure*}

  % \pagebreak
\end{onecolumn}

\begin{twocolumn}
\section*{Conclusion}
Nullam eu ante vel est convallis dignissim. Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio. Nunc porta vulputate tellus. Nunc rutrum turpis sed pede. Sed bibendum. Aliquam posuere. Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio. Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna. Curabitur vulputate vestibulum lorem. Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros. Sed id ligula quis est convallis tempor. Curabitur lacinia pulvinar nibh. Nam a sapien.
\end{twocolumn}

\section*{\small References}
\begin{enumerate}
  
\item [{[1]}] Muhammad Asaduzzaman, Chanchal K. Roy, Kevin A. Schneider, Massimiliano Di Penta, LHDiff: A Language-Independent Hybrid Approach
for Tracking Source Code Lines, 2XXX.
\item [{[2]}] A Group of humans, paper title, 2XXX.
\item [{[3]}] Another Group of humans, paper title, 2XXX.
\end{enumerate}
\end{document}
